留意到今輪世界盃小組賽 馬體會球員幾威威

一對中堅carry晒烏拉圭 dc9唔使講 今晚到基沙文carry法國

今晚普巴

巴塞嘅蘇七同pique都唔錯

咪能抽水啦

講起so 柒就真係好撚好笑，尋晚老鼠拉龜個場，進攻交波俾佢一定甩腳一定斷，唔識佢仲以為係西乙後備隊D人

認真牙蘇真心勁，為咗限制佢專登改球例